（多圖）殺蚊既武器有好多種

琴晚無啦啦有隻大蚊飛過，諗住用手拍死，但我手拎住條毛巾拍唔到，嬲得制咪拎條毛巾一野抽落去，我都知冇乜機會殺死...點知發現台面有一攤血同隻蚊既下半身，之後再係附近搵埋上半身。原來我已經將隻蚊一分為二 仲有巴打試過咩武器，請出招

為好憎蚊既巴打送上療癒既圖

睇完張圖所有不安 焦慮 煩惱 通通無晒

單手捉住隻蚊再不停chok

我生吞啲蚊，諗起都爽。

Ching蛙？

召喚大愛撚

咁療癒都負皮

我成日用一隻手渣死佢

多謝樓主為世界出一分力，令世界更為美好

考你一招癲野
下次見到有蚊 單手用盡你最高力量同速度
好似由上向下 一野揮落去
隻蚊比你撞暈
然後再慢慢玩

你熊黎架?

驚音波發振式老鼠、蟑螂、臭蟲、家蟎、白蟻驅除機

Ching ho ball

依家啲動物都識上連登

多數拍暈佢
之後用水沖走

巴打識野！我試過呀！不過都係用紙巾汁走炸

想用d腳砌返個死字出黎 但真係好難
btw 有冇人可以舉辦第一屆既連登殺蚊大賽

紙巾盒 拍佢 佢會跌落地暈左 之後切鳩哂佢d手腳嘴

痴撚線

好癲...不過d蚊真係抵撚死！

早幾日俾隻蚊咬我碌鳩

係時候積下口德

整暈佢之後會用牙籤吉住，攞火機燒成炭

好鍾意攞電蚊拍電到佢地啪啪聲

估唔到有同好

係呀 捉到d蚊唔用最殘忍既方式處決佢就係唔人道

積口德大賽開始

徒手捉

仲有d
聽講呢d圖好治癒 希望你地會鍾意

其實呢個post已經可以係連登第一屆殺蚊大賽 D圖真係好治癒，入黎睇完成個人身心舒暢

你地好痴線

巴打想鍊成隻大蚊?

望見d蚊會好自然咁R下隻手

屌，二三月開始屋企已經晚晚有蚊，上年又係咁，訓得好差

活捉，再放入冰格

d蚊好嘈，有得食唔食，食完好快d走吖嘛，係要嘈醒人先得既，唔抵幫

當啲腳全部都係L形

除左頂個一橫 其他都砌到個字

用自己肉做餌
用手拍
唔駛咁大力拍或者儲力拍 細細力拍
務求以快打慢 使出連拍技

d蚊好撚蠱惑架
用電蚊拍電中佢會詐暈之後等陣就起返身再針鳩你
要用禁實電蚊拍電到佢爆一聲先死
電爆佢果陣膿味真係聞起都覺得爽

蠓先恐怖

好撚正

電到啪啪聲

試過眨眼夾死隻蚊

樓主

得罪講句，在座各位都係辣殺

今年蚊患好嚴重
高永文都唔知做咩柒

我之後喺每隻蚊身上都搽左酒精，跟住逐隻燒
可惜唔記得影相

搭小巴果陣單手KO左4隻蚊

需要你教？

對付蚊唔可以手下留情，要殺到佢地仆街陷家剷先得

大大力兩掌一合
有次誇張到隻蚊散哂碎哂

呢招咁基本都好意思講出黎

真係高手雲集
平時都係用紙拍鳩佢地 未試過見到咁大灘血

通常我都係用念力屌死隻蚊

都係單手捉到然後chok多

試過燒熟幾隻蚊比隻狗食

我平時會大叫哈！！！！ 嚇撚死佢地

大家對付緊奪去人類性命最多嘅生物(除咗人類)

擋

一般唔殺，留返解剖

吸塵機吸蚊 轉死佢哋

入面通常仲有其他蟲 困獸鬥

用開胸肌夾死蚊

呢個post好撚痴線

我用開眼，合埋眼夾死蚊

只係試過用鞋空中擊倒
好有成就感

唔計單手活捉
最威果次係用洗頭水d泡泡trap全再用花灑射

勿相認
講起蚊
有個fd（真的不撚是我）有一日見佢成日都插住褲袋摷下摷下
終於有個fd忍唔住問佢：你r撚完未
佢：我都唔想，俾蚊咬冇計

原來條友夜晚裸睡又唔蓋被俾蚊咬撚頭

隔左咁多年仲有冇裸睡

你屋企全祼？

大師兄

你班死人蚊都有今日啦

竟然餵狗

我會用黎餵魚，d魚搶住食

WD40

我都係咁

虐殺

食人血

點解可以有咁多蚊

諗起非洲整蚊肉漢堡排段片

可能燒完有陣香味 隻狗求我比佢食

Ching 識嘢
有跟過胡師傅學野果然唔同啲

之前一掌打到隻蚊典下典下典下未死得哂
抆哂佢d腳留返把口器同對翼 抆到第三四隻腳終於頂唔順死左

上面有巴打話俾蚊咬碌鳩

望望下個post都覺痕

我先震暈佢 整斷對翼 再整爛佢條用黎吸血嘅管同2隻腳但係唔整死佢 再輕輕力彈佢出街
最憎煩膠蚊 成日搞到我無覺好訓

以前喺高登都出過殺蚊post
心都涼哂
痴線最尾嗰隻吸我啲血多到

睇返相先好後悔冇用牙簽吉穿佢，個肚脹卜卜

個人覺得蚊同烏蝿最應該絕種

樓主嗰隻咩蚊來 咁撚大隻既？ d血仲要鮮血來

烏蠅仲痴線 污漕到呢 自從有次打死一隻之後 成堆蛆蟲爆出黎之後 我以後唔敢拍死烏蠅

如果呢2種昆蟲但會唔會影響到其他生物?

試過用橡筋射死隻蚊

喺公司整暈隻仆街蚊，揾膠紙痴住做活體標本
幾日都未死

一野打死佢唔得

出現了

試過瞄住隻蚊彈
彈死左

積下陰德啦

Btw用膠紙痴起貼係窗口嚇下d蚊都好
同城門梟首示眾同樣效果

籃球

想買嚟玩下

如果我要我用手捉
我會初到佢變老泥丸咁

紫外光燈其實捉好少蚊

用電蚊拍電到佢啪啪聲已經好滿足

[url]
[/url]

除左蚊重有蠓

睡房有塊牆專用黎輾壓夜晚搞鳩住我既蚊

希望大家積番少少口德

大快人心

試過拍死咗隻蚊,之後留咗個印喺天花板

得49隻

依家D蚊好撚大隻

屌你老母
岩岩先咬到兩粒
死賤種

睇到覺得好痕

same
最鐘意用橡筋射爆害蟲

第50隻就係見到呢封信既蚊

咁啱開緊呢個post嚟睇,下一秒就打死咗隻蚊

咁有心機

夜晚阻日訓教仆街蚊

我都想咁勁

D血

正想講呢個

一路睇個post一路覺得身痕

應該牆身發霉先會有蠓

細細個督康樂棋用技Q一野扑來去竟然扑中左死埋

唔關事 野外周圍都係

用電蚊拍電死啲蚊之後掉落廁所
然後㢌尿落去浸撚死隻蚊

射撚曬D精落隻蚊即飛，等你仲成撚日係我打飛機既時候典黎典去

share我打長腳蚊既方法
我會用手背fing，重擊佢，佢好大機會暈（手背比較硬先做到）
之後再用紙執，唔洗整到成手都係。

唔知點解d仆街細蚊好難打暈，可能身體細唔受力

試過用間尺，極好用，啲蚊飛唔切

飛咗上來咬你咋

全部痴撚線

點解樓上 D 蚊可以咁撚大隻

你地住村屋架 ?

CLS

喺屋企用應該會整到周圍都係

最高命中率嘅方法

估唔到咁多高手係到

我試過單手捉咗隻蚊，再揸咗兩下，以為佢死咗，點知一放手就見佢飛走，但係飛咗兩下就跌咗落地，我在望一望自己隻手原來佢啲腳俾我揸甩哂，佢應該死得好慘

我係唔會打死d蚊 而係拍佢 等佢重傷

試過有隻蚊飛得勁慢，相信吸左血，之後兩隻手一野勁大力拍落去，打開手睇淨係見到少少血，原全見唔到隻蚊條屍，相信大力得制去左異次元空間

真係唔明你地 我屋企從來見唔到蚊

小強點虐待好

我以前間中學好近山，搞到班房勁多蚊，我同嗰frd上堂嗰陣成日忍唔住想拍死啲蚊，然後嗰班主任叫我同嗰frd負責搞掂班房啲蚊，我同嗰frd兩個平均一堂搞掂15-20隻蚊，日日用紙杯放蚊屍，但係有日嗰班主任比蚊咬，竟然搵我同嗰frd問責

啲蚊愈嚟愈古惑，教大家用化武攻擊。
去日本城買個淋花用噴壺，十幾蚊。
然後去藥房買枝消毒酒精。
個噴壺裝滿酒精，見到蚊就噴佢。
每次唔洗多，四五下中目標就得。
通常被噴中既蚊會delay 三四秒先跌落地。
隻蚊其實未死，只係吸左啲霧化左既酒精醉左。
你襯佢酒醒之前搵嘢困住佢。
之後你想點玩都得

儲起哂d蚊 儲夠就一野倒落班主任衫入面

養大佢..

每日比點血佢飲，馴服佢。等佢做我條靚。

留名

邊到黎血 建議暗瘡血溝濃 佢吸完會點

驅埋鬼都得

屌 我今年唔知做乜鳩一隻蚊都未打得中 日日比蚊咬到仆街 都點解對手廢左咁多

我公司好多呢d gg

細個唔知發生左啲咩事 自從個陣開始唔敢拍蚊 有恐怖症 好佩服咁多位高手

本來諗住每殺一隻影張相就算，而家見到原來有人會儲起d蚊屍，我又心郁郁想試下

有冇人知呢個係咩昆蟲
雖然po錯post，但呢條仆街次次都飛埋我塊面到，好撚想佢消失

好靚

Lm 跟進

大師教下我

我會出拳打暈啲蚊
然後掉左佢

你覺得靚我搬哂去你屋企好冇
我淨係想知佢係咩品種同點防止佢地又沖埋嚟

你傻架?

巴打識貨
用膠紙封住佢，再望住佢俾啲掙扎
再禁爆佢 不得了

點夠快

用掌極速打暈

整暈左隻蚊跟住剪翼剪腳

唔知有無用

用我

一晚就咁多，全部風乾而死

廁所呢個就儲咗一個星期

咩黎? 上面捕蠅草諗得過 我間房仲好多蚊滋

搵日用咩酒精整暈佢先

巴打點殺到咁多蚊 無知一問上面張圖

多數拎去餵魚
d魚爭住食

我之前問過一個問題好似未有人答到我

如果我打死一隻蚊而我就咁洗手

洗走d血

咁d蚊卵係咪會隨住d血沖落坑渠

然後佢地會響坑渠孵化?

之後返黎搵我尋仇...

會呀下次唔好洗 要奶乾淨佢

吞左佢之後係你個胃同腸咬

可能睇唔出係蚊 因為我用盡力打落去

側邊應該係吸完我啲血黎

我都係 一定要有埋火花加啪啪聲
之後再大力索😌佢浸𤓓味

拎橡筋同間尺,一野射落去

one punch

我用蚊怕水算
不過係噴落隻蚊到

高汁post

單手
基本上命中率9成
一手捉住佢
通常會暈咗係掌心
有時會夾咗係手指罅
一係就唔小心用力得滯夾爆咗

試過一拍隻蚊唔死
丟左去俾隻啱啱捉到既微形螳螂分屍

應該係呢樣野, 我都買過, 但眼燈好快玩完

D 蚊未電死跌落地會不停自轉, 仲要好快..

單手捉但唔好太大力

然後掟入冰格凍死佢

捉黎餵魚

用管道引導形成圓環
永動能

睇到都痕

以為睇緊webtoon套不肖子

其實係唔係我毛巾最勁 毛巾仲難控過手 其他人又係用科技野

屌你老母臭閪 好撚嬲 翻到屋企拍左成晚
啊啊啊啊啊啊啊啊啊 救命啊 好想死啊 好嬲啊 屌你老母！！！！

咩動漫人物 睇落幾型

km study

一次覺得隻腳好痕
RR下見到有隻蚊痴住我隻腳
原來R死左隻蚊

屋企有啲短劍，我用黎斬蚊
雖然冇開刃，不過斬中都非死即暈

巴打既然你夠力玩到咁癲

不如試下用手指彈暈d蚊

傷害可能少好多

我細佬傑作
用眼鏡盒活捉
鐘意嘅得聞望下佢喺盒裏面飛下停下直到餓撚死佢
心情唔好嘅拎個盒上手chok到隻蚊暈低

新鮮

打死隻蚊果下係有成功感既...放係到威下囉